[年經]草木為劍定係獨孤九劍更接近無劍境界？

答案係李斯

無招同無劍係兩樣嘢

重劍有冇招
等於問海潮有冇招數